[BLINK] BLACKPINK討論區(81) 626 How You Like That CB大發!!!

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116
Jennuary 16th @BP_Jennie_0116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211
Rosiness @Rosiness_of0211
제네시스 GÉNESIS @GENESIS_97211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
_19960518 @Lisa_19960518

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

留名HYLT加油

Jisoo Jennie Rose Lisa 老公留名

LM

Lm

lm

下午茶?

Rosé又吃貨

佢地9up能力就黎拍得住D 電台Dj 乜都唔講得又要講足一個鐘

一年冇cb有幾難

Cool巴置頂

今日好似會玩card game

lisa影人角度拍得住apple照妖鏡

叫佢地唔好飲

Rosé個頭仲有少少金

置左，但無寫，怪怪地

個口污糟咗

Lisa Ho qq

依個色好靚

甩色？

有

短髮

Rose件衫好危險

佢放返落黎既話 都過左膊頭 仲叫唔叫短髮呢? 點叫好?

場面混亂

中短髮

有片

behind the scene

Pink lisa！！！

好似好正

日系風？

屌冇得喺公司睇

屌 未收工 好想睇啊

Cls rosé張櫈會掉轉！！

Look at you
Look at me

look at me now look at U

唔好潛水啦 各位肉絲

有啲印度風

好似好聽

異國風情feel

冇曬ktl同dddd嘅影子
好似日本風幾重

Balabin balaboom

幾好

Hip hop style

叫唔叫黑暗風?

好正

睇落好L正

dancer永遠都係last幾秒先出

唔係yeahyeah係doomdoom

一出就成大班 但係得好少時間

好開心

唔知咩風格好期待

㗎妹look

痴線 好多套衫

好靚

有日風

呀秀放咗啲頭髮落黎

粉紅wig Lisa

準備做鈴聲

CLS LISA個頭

假髮黎姐

呢個頭真係勁靚

Jennie

jennie

我女人

。

牙秀好靚

首歌好似長DD終於

完全放棄唔想理佢地講乜

YG醒咗16：58開始倒數MV

重要嗎？

完全唔同風格

不嬲都係望live

本身唔想理 但係又想知佢地講咩 有冇巴打講到佢地係講緊D咩?

同步

vlive 有少少英文字幕 好似講緊佢地唱D part

去mv比定like先

做咩咁急
搞到新po 無新mv

用緊youtube睇

快D推爆個POST佢

一定爆㗎

第一題講最期待邊個係mv入面嘅part
第二題講最想唱邊個嘅part
之後唔明了

上個po一定爆架喎

lisa 個膊真係好橫 仲橫過rose 由細跳到大係唔同D

第一題冇人揀Jennie

Jisoo‘s english time

Jennie 先橫 勁正

朴清唔係到冇人搞

咁重要時刻 竟然唔見左朴清

快啲推爆依個咪得囉

朴芯唔在乎

你岩

Vlive啲字幕神神化化

仲有9分鐘

仲有9分鍾

唔想知唔想理 好頹 冇cb追

等事後補字

8分鐘

翻緊工 準備去廁所

好緊張呀

好肚痛

覺得lisa會特登整冧

youtube首播仲要等多2分鐘到

唔會玩得哂啦 每題都要有排講

7分鐘

講咗16：58開始倒數

真

今晚搞

Rosé條腰好瘦

yg醒左既

5分鐘

俾大陸吧屌過

大家準備去痾屎啦

好痛

4分鐘

唔好意思，真係無為意加mv
淨係改左頭po 相

3分鐘

今日放假
唔洗去柯屎

countdown未想去wc

YT倒數開始
請去YT刷view

Youtube倒數開始

嗌定先

我係blink呀屌

40秒！！！

30

來吧

20秒

20

我啲老婆要返黎啦

10

睇完mv先回88

好感動

Blackpink in your area

屌冇啦啦又黎like me

Look at you now look at me

珍妮最後都係短頭髮?

itunes有未去買歌先

Omg

屌登錯左 都係得3分鐘

YouTube 播完

白色衫嗰段好撚正

唔夠black 阿

doom doom doom doom doom doom

Jisoo後面孖辮好正

Dom Dom Dom Dom Dom Dom Dom Dom

今次好短

造型好撚正

副歌做咩

屌chanel明顯到

3分01秒

Rose 果part 同最尾幾正

仲以為會有4分幾 見咁多套衫

Spotify上咗

217後面個啲日本風打扮好正

尾段 日本風既衫好睇

Lisa埃及艷后咁

個粉紅頭髮

好靚
teaser photo影7左

啲dance好正

D DANCE 永遠都係出得少少

牙秀紅衫look

我覺得正過ktl同dddd

上節目就有得睇

尾段好撚柒正

一開頭幾句已經好正

正解

你又啱

超級期待

我已經期待緊下次CB

itunes係咪韓國時間00:00先出

Jisoo好靚

last個幾廿秒日本FEEL黎?

In teddy we trust

SPOTIFY有了

未聽過日本歌ending 咁on9

正

係㗎妹look正到

我大老婆咩LOOK都靚

估唔到行和風feel

係咪和服FEEL? 短身既和服feel?

Lisa好swag

有冇入melon榜

整下GIF先

正好多

係咪死左放棄了

Ktl第一次聽覺得有啲嘈

有冇聽過8d版? 好正

定係韓服？或者有mix唔同風格？

出日文版MV可以慳錢炸

衫都慳返

思路正確

聽夠了 快D出dance practice

果然係217之後先叫副歌

少少地 聽咗3次了

支持

屋企喇叭全開 單曲循環

最快幾時打歌？

想睇舞多過睇mv

lisa好靚omg

推

Jimmy Fallon跟住星期日人歌

今次MV入面我最鍾意大老婆既兩個造型

今次mv 啲shot好快有冇人覺 dududu 個mv整得好好睇 今次冇咁多特別場面

Jimmy 係幾時做？

上running man 回歸阿八婆

Youtube個view係咪停咗

老老豆豆 以為個mv會長啲 但原來得3分鐘

Youtube係咁on9, 今晚就直接10M

貼近歐美

依個真 我都係

三分鐘真係好短

慳錢

依家cb剩係會上星期日人歌?

今次首歌比起之前個啲一般，有少少失望，但MV拍得幾靚，造型都好新鮮有驚喜

最尾217開始幾好

呢個唔知
淨係知第一個show係佢

聽日中午12點
Youtube schedule左

上running man la 求你

tmr 1135am

MV 0:55 開始以為睇緊twice more&more MV，做乜今期個個都以花草森林風為主題

首歌有啲難聽

同問

邊個叫你剩係聽歌？

未睇過其他團mv囉

好難聽

有冇空降前十

好聽過DDDD，後面果Part最正

Lisa同Rose係後面果套黑色連身裙好撚正

BLACKPINK (@BLACKPINK) is now the most subscribed Korean channel on YouTube.

有官方Twitter了

你芯還芯咪拖我BP落水

係唔係炒左車, LOOK AT YOU NOW LOOK AT ME

Melon chart空降第一

炒咩

Ching好耐無見

好似一個鍾後出嗰條先係？

ddd好聽啲喎

真心咩

我YG做 係比左錢買

Melon反映咗la

Melon真係只可以靠路人刷
我睇多幾次youtube算

failed

成年冇見

Look at the sky
Its a bird
Its a plane

Kpop po話外國人話首歌唔得
我真心覺得好聽

IU一個秒殺曬呢4條友啦

空降一咗

lisa顏粉

上咗熱門

不推文呀記得

wfc

唔好推呀

Look at you now look at me 仲要消化下
其他都好型 尤其最尾

"How You Like That" by @BLACKPINK is the first and only girlgroup song to debut straight at #1 on MelOn in 2020. #HowYouLikeThat

咁應該推邊團

#BLACKPINK "How You Like That" [7PM KST]

#1 MelOn (NEW)
#1 Genie (NEW)
#1 Bugs (NEW)
#27 Soribada (NEW)
#98 FLO (NEW)

#HYLT #HowYouLikeThat @ygofficialblink @BLACKPINK

To Haters of BlackPink:
Look at you
Now Look at me

我睇嗰堆kpop 外國youtuber都好鍾意喎

18線過氣女團都可以空降第一

覺得rap麻麻

我日日都有上黎睇架, 不過大家D出POST速度實在太快, 所以只看不說了.

俾人呃錢都可以買榜

估你唔到

有bot輕鬆啦

引戰自動西 唔好俾存在感佢地

引戰狗請離開，引戰狗請離開

出po快?
清真係好耐冇睇

Spotify好似都出左

ＪＥＮ個玉子係得頭幾秒冇炒車

主隊終於回歸, 怎可能不上水支持, 成何體統.

出左啦5點同步出

"How You Like That" by @BLACKPINK breaks the all-time record for the Highest Unique Listeners in the 1st hour by a girlgroup on MelOn (102,725).

我覺得得teaser炒

18線過氣女團都有人聽

一年cb一次大把錢買啦

岩牙 開得20個位揾水魚

玉子笑死

BlackPink咁唔出名都有人聽諗唔明
仲要有人入黎刷存在感有咩用

睇續航力

幫唔到手 韓飯加油

唔小心破咗紀錄

朴清買100張基本啦

Youtube幾時先可以郁番

Lisa 話唔在乎record只希望帶好音樂俾Blink

上次KTL 24個鐘有冇50M唔記得左

BlackPink次次cb都整爛人地yt啲野

Youtube係咪改咗計法，定我記錯咗

過左百萬了

CLS

Blink會唔好意思㗎嘛

十幾廿個REACTION

得1首定係後面仲有其他歌？

拍黎呃VIEWS

1

Loop左10幾次

我都覺歌同舞都係.....又要等幾年

1首先行曲

How you like that係BlackPink 9月Full Album嘅率先公佈歌曲
你可以當後面仲有歌
不過唔係宜家出

今次有後續
9月full album會再打歌

唔怪得之咁熟口面

推 7.1反國安法大遊行

聽住先

3個關於BP既PO上左熱門

今年本身個record係邊團？

有個po話MV政治敏感

我都睇到笑咗

屌你老母好難聽句how you like that
最好聽反而係臨埋尾 東嘟嘟lu 東東嘟嘟嘟嘟lu

有咩關係 睇埋mv首歌會變好聽？首歌本身好聽就係好聽 難聽就難聽㗎啦

我屌佢老母solo去撚咗邊 得個jennie solo完無曬聲氣

好撚靚女

楊過頭

我老婆

好 我要秦妹

Feel到準備破記錄

講真音源同銷量izone都唔係Blackpink對手 音源仲大拋離

成年先一首好難唔破
利申 ktl都覺難聽 但係後尾越聽越正 呢首應該都係狂loop緊

銷量izone贏好多wo ching

得3分鐘根本唔夠候

咪燈24個鐘冇50M=過氣

今次中輸都贏la

其實係過氣㗎啦
點同其他天團比較

肺炎 網吧唔開

個屎忽扭得好撚正又幾好睇

由DDDD開始嘅主打：

第一次聽：

聽左幾次：好似都還好

聽左幾日：How you like that?

有冇人知會員B華係邊...有D擔心佢

聽講打J過度入左醫院

去左田小娟度

都費事同話難聽嘅人講

個po突然咁多人好感動

我係blink啊屌

咁音樂又好主觀嘅
香港人比較少聽Hiphop
第一次聽通常都黑人問號

Hi Blink

18線過氣女團又破記録

我成日以為佢戴左頂衞衣帽😂😂
不過呢個mv係幾正

ho lun jeng

果啲人話外國粉絲唔喜歡今次How you like that
外國粉絲=佢地自己

其實外國人係邊討論kpop？reddit？
Twitter有九成九都係fans刷trend

Jisoo鏡頭少到

第一次聽已上腦喎, Lisa d rap超正

有咁差咩？

YouTuber

Youtuber一定讚嘅

收左錢

同sony一樣比錢打手

但係都好搶鏡 cls眼神正到 對眼正到 條女正到！！！

#BLACKPINK "How You Like That" 20:00 KST:

#1 MelOn (=)
#1 Genie (=)
#1 Bugs (=)
#1 Soribada (+26)
#57 FLO (+41)

#HowYouLikeThat #BLACKPINK_HowYouLikeThat

FLO真係垃圾黎

講真唔講首歌質素 去到佢哋個level 死忠唔會介意首歌

#BLACKPINK "How You Like That" has 203,146 (+100,421) unique listeners and 1st roofhit on MelOn in first 2 hours. 🚀🚀🚀

#HowYouLikeThat #BLACKPINK_HowYouLikeThat

唔LIKE咪又係係到刷views

屌好靚

好好聽啊

聽多幾次覺得look at you now look at me 又幾好聽

聽咗幾次，未慣後面doomdoomdoom

Bring out your boss bish
又bish

我覺得開頭個度有dd似Big Bang 首tonight個人感覺

可能gd有份比意見

玉子頭佢俾jen就真

又抽

造型好掂

但首歌

不過收貨, 十世先cb一次

一般般

Gmarket
揀順豐連運費 平均一隻碟都係120蚊左右

好唔該曬

好多人

如果係香港啲碟鋪買咗係咪唔會計落啲榜到？
利申：從來唔睇kpop 唯毒jisoo

咩平均 你都係買一隻姐

有D寫明係計

牙秀啲台風幾時進步下俾人拋離緊

難得一見

#BLACKPINK "How You Like That" 21:00 KST:

#1 MelOn (=)
#1 Genie (=)
#1 Bugs (=)
#1 Soribada (=)
#35 FLO (+22)

#HowYouLikeThat #BLACKPINK_HowYouLikeThat

真勁熱鬧

幫襯呢到D人咪得

有cb至上水嘛 平時乜音訊都無 真係同佢地開live 咁9up咩

youtube成班人留言咩no one，咩事

有咩問題

靚到痴線
又好聽

啲on9呃like comment嚟

youtube最鍾意del comment
佢地咁樣spam最後會點

有鏡頭先得架

jisoo世界第一

今首歌啲歌詞唔太明同主題有咩關係 之前個啲都話關愛情個啲歌詞 呢首

就係睇你班友點解咁都like that

講緊無論幾多人質疑你都要保持自信

jisoo老公強勢留名

田小娟

5/7

ok

成日唔見 佢仲返嚟做乜

唔洗做呀

8.7M 玩完了

過左氣

我吹返入去 秀秀

以往4個鐘10M 仲爭1.3M BP收皮未

Mv拍得好靚 多謝yg

11,266,218
一千一百萬了

屌又買views

呢度大把人代購，又有朴清義海團

禾大yg有錢

禾bp賺咁多 梗係要買返多啲

GD share BlackPink 歌

人工包埋宣傳

老細有order

同公司有乜出奇

GD半個老細

路人甲表示好聽喎

牙秀呢個look好掂

究竟最後係日系定韓系黎

好似係韓系

唉好似半首都Jennie唱咁

咪分化

無咁誇
係除左JISOO 特別少
其他3人時間差唔多

我覺得今首似lisa主力多 我估佢分開出歌 可能之後幾首會有唔同成員主力多啲part

呢首好平均啦已經

YG比邊個著皮草邊個就係ace
Lisa今次受捧

Sor個mv硬係係咁見到佢咁

啲歌幾時都好平均

靜係記得好多how you like that

我莎終於
又要等

好似係啱啱睇咗啲人分歌詞係好多合唱

今次係Lisa開頭唱
仲講 Blackpinkin your area
又坐中間位

Lisa搵好多人仔 要獎勵下

係咪又freeze咗

有冇人知新歌Mv comment 咩事
全部都係no one literally no one

呢啲歌真係愈聽愈正 初初聽都覺差咁啲 宜家消化哂成首

我都想知咩料

Most Viewed Kpop Girl Group MV in the First 24 Hours: (new yt rules)

#1 HOW YOU LIKE THAT - 20M* (4hours)
#2 More & More - 19.1M
#3 Oh My God - 16.9M
#4 Dun Dun - 15.0M

#BLACKPINK #HYLT #HowYouLikeThat @ygofficialblink @BLACKPINK

4hr 20m view

18線過氣女團仲有人聽

First 24 hrs

點解我F5極都係11M

11,266,218
ME TOO

重新搜尋就睇到

買views比yt del左

好似話想freeze d views?

但唔係本身太多人睇都會freeze架咩

blind係咪等左年幾傻左 4hr 20m

外國meme嚟咖
大粒嘅YouTuber cm都係多哩類cm
利甲唔係暗示BlackPink大粒

音樂飢民

多得好跨張，完全見唔到其他comment

B團上次comeback4個鐘幾多m?

Yg飢餓行銷成功

dance break 正

YG不嬲係咁

live期待中

幾時上

jisoo顏飯留名

戴返個口罩會唔會開心D...

真係剪咗短頭髮？

呢個look好正
日風

今日vlive長髮，想法隨時可以改變

唉想佢地行forever young dont know what todo風多D

有得睇做咁厭尖

駁唔刀

Agger

聽朝上Jimmy Fallon

又25

睇緊賭馬咁

jisoo真係好靚女

仲有 whistle

中間紅衫個造型好正

堆字有圖既

小編定朴清有代購

係咪即係pink風格

唔girl crush

不過都冇可能一開頭講好左行gc

先行曲（想法隨時可以改變）

玩火呢

我覺得玩火都係

首歌難聽到一忽一忽砌出嚟咁 又冇歌詞隻舞又鳩下鳩下咁 啲造型九唔搭八完全唔知想表達啲咩 首歌同ddu du ddu du完全冇分別 但係再難聽啲去奶班歐美狗 好似以前whistle stay個啲大家似番個人唔好既 終於明點解咁多人聽韓文歌由粉變hater

利申資深BLINK 你負皮我代表你係盲粉 首歌的確係難聽

所以咪冇拎呢首做主打
先行曲而已

只係拍埋mv既先行曲

真為左打入歐美市場 btw呢到好多人都鍾意STAY多D

但對比咁多首真係少人聽

個個口味唔同啫，人地覺得好聽唔洗話人盲粉下話

一句利申資深blink就綁架曬人哋意見
音樂不嬲係好主觀 見仁見智
真心覺得好聽唔撚得?

利申 覺得ok 但未至於難聽

法國有好多blink覺得係先行曲
專輯等返一兩年

可能我接受能力高啦咩都肯聽
BP首首都好聽
反而唔少人讚嘅hope not我覺得太行添

Hope not係聽vocal

訓先睇下聽朝幾多M

覺得今次處理得唔差
個beat好過癮 所以轉入dance break冇之前咁突兀
加埋mv套改良韓服甚至覺得dongdongdong個到幾正
有d古靈精怪既少女味

不過冇得睇rosé雙馬尾有d可惜

31了

首歌係難聽
係MV拍得靚
不過聽耐左係幾洗腦

係D歌詞 太多how you like that

如果係咁yg真係好撚蠢
為咗full album鄰國集咗咁多資，依家single我諗好多人淨係買一隻，甚至冇入手，留力full album
真心想知如果真係唔出會點

個now look at you look at me 我真係仲未聽得慣
但開頭同dance break我覺得幾正

睇左behind scene
幾正

前奏同尾段頂唔順
不過改曲風仲好, 早D轉
咁先係行得長

反而似捧ROSE
chorus 全部都係ROSE 把聲
好signature
就算jennie唱好耐都無ROSE把聲咁響

曲係ok 係啲詞麻麻

覺得世事都幾峰迴路轉
仲幾得一兩年前話LISA無靚衫, 被JENNIE蝦

到今日LISA反而揾得最多又最紅個個

我好想要返pink風格
好似AIIYL個種，仲有FY，DKWTD依啲
我最鍾意STAY

佢把聲不嬲係咁
捧咩
真心捧就出solo啦

會出啊之後

同 boombayah 形式相似 都係用來爆果下的快歌
Jennie 把聲低調左好多 Lisa 就出左好多

係jennie今次把聲 無咁靚/無咁厚
同sour candy一樣, 執到rose把聲好出

應該差不多出SOLO

KTL開始俾多左鏡頭Rosé
佢去到外國又sharp

Rose 係最有唱功果個 算係咁
唔好同其他唱將比較就得

真係綁架其他人意見
你可以堅持唔好聽 但其他人就唔可以堅持好聽
啱啱出道：迎合本地鄰近地區口味 打好招牌
出道四年：踏足國際市場 勇於嘗試唔同曲風
就係啲韓團一味出少女少男柔弱可愛風先走唔出亞洲市場
講真whistle stay去到duddududdu再到今日HYLT
一直都係BlackPink主導自己每次cb屬於咩風格
而唔係某做番個人風格就係BlackPink嘅風格
你話奶歐美又好 奶日韓又得 奶全世界都可以俾你講到BP唔啱
唔想分化Blink 但請你唔好抹殺其他人反對你意見嘅權利
可能唔會影響到你對首歌嘅諗法
我見好多難聽嘅cm 都唔會去辯駁
係尊重其他人意見嘅行為

利申唔係抬舉自己有幾高尚 都希望大家理性討論

推爆你個cm

新人留名

好耐無聽 K-pop
重新接觸後發覺最啱 feel 就係 Blackpink 同 Red Velvet

好靚但第一眼睇好似CLC 個YeEun

講真
嗰啲咪係真blind

補充番我並非指除咗BlackPink其他全部韓團都走唔出亞洲市場
眼見漸漸越黎越多韓團成功主導風格踏入歐美同國際市場
支持佢地

33M 了

等之後隻album 如果有

有幾資深 睇過

Same
好正啊
琴日接觸埋izone我都幾ok

人望高處
不進則退呀Blink都要不停進步

愈來愈多芯

6個盲粉留下負皮

作為多年blink
失鳩望

啲歌詞仲19過twice 啲mk歌

其實仲有兩首主打
應該會試唔同風格嘅 唔使第一首就咁肉緊
好多blink掛住以前pink風格係事實
好多blink鍾意依家強勢風格都係事實
比較難一首歌滿足晒兩邊
等9月full album好過啦

入黎引戰？

聽朝11點半準時睇jimmy fallon首舞台

睇完就算

Jennie和服加短髮好正

當然行強勢風格為先
因為唔係隊隊都可以行依種

我會無視 因為無野好爭論

祈禱YG出多兩首主打做好個BP trend
另外希望full album真係有十幾首歌

引戰狗收皮啦

唔係韓服黎架咩？

心裏多謝佢地幫手推po

agger但jennie package更好

希望多過十首

分唔到
多謝糾正

比多幾隻remix 你咪full album

kill this love remix

機會好大

繼估歌詞大賽之後又有估歌大賽

唔係講咗得十首咩

我估先

1. How You Like That
2. 新歌
3. Sour Candy
4. Sour Candy Remix
5. Sour Candy (Japanese Ver.)
6. How You Like That (Japanese Ver.)
7. How You Like That Remix
8. Kill This Love Remix
9. Remix of Kill This Love Remix
10. 諗唔到

岩岩好10首

10. 新歌 Remix

其實我覺得算唔好彩
明明可以同lady gaga 拍mv 再Coachella一齊同台
食住個勢出新歌
但係因為武肺

日本碟會分開出cap多次水牙

JP ver要抽起另出日專吸金

感激蝗国

世事難料
無得睇gaga同bp響coachella首演sour candy又真係sad啲

醉噯乂牙秀

Lm
🥰🥰🥰

lm lisa真係好正

新歌都爆唔到post

vlive咪睇左

冇睇

咁個stage咪yg自己拍

應該係除非唔係

係咪係尋日租咗個音樂廳拍
如果淨係用黎開press con，大嘥鬼

今日再租過

應該唔會啦
個境同首歌唔夾
我估會響studio搭個景

訓醒聽聽下又好聽左

好鍾意今次呢個曲風

我已經係最後個stage

+1 好正

快啲12點就可以睇live

快手破埋bts個24小時最多views紀錄
64m now

bts幾多

未瞓醒

76m

等12點

FS可唔可以開多啲位

有啲難道

唱嘜L

秀秀企中間都唔錯

仲有13分鐘

Jisoo 自dddd跳舞真心飛躍進步

準備睇直播
希望演出成功

倒數

1分鐘

30秒

10秒

開始

真係韓服

牙JEN呢D咪BLACKPINK...

Wtf？冇訪問？

幾正

呀jen個look勁正

想多了

剩係得個舞台就完

black+pink

個個都靚 Lisa幾型

開始同完結都好突然

Loop多幾次先

好L正

啲打燈先最玄
勁暗又紅又綠又紫

又遊戲

牙秀個look cls

冇辦法美國歌手唔會大動作跳唱
又冇乜團體表演燈光唔會將就到kpop果種舞台中心不停換位嘅表演

咁大頂高帽受唔起
Biggest pop group

總之再去美國表演
請YG帶埋拍攝燈光團隊去負責

邊個話無訪問
上twitter啦
玩左not to laugh challenge

OK你比錢

已經奉獻一切俾今次專輯

都係上音樂節目啲佈置最靚

唔理lu到時去信和買現貨算

7月中有現貨未？

睇S店話韓國20號開售 佢21號到貨

有朴清義海團有冇性趣

All in朴清義海團

想join

S店？係咪某個ig page?

cls宜家已經71M 好大機會爆bts紀錄

信和S店

OK JOIN 有D想見真人

我一個人都睇咗百幾次

72

陣間又比人酸

買開M

IG page個S店就算鳩數啦，話唔係簽售團但又收人七十幾蚊隻訂金

新歌好洗腦
Keep 住 loop

過氣女團

74M

75.4M

點解娛樂台有人話佢地買 view?
因為 view 數太勁？

唔肯面對現實 係都話佢地唔紅

可能唔知/唔抵得Blackpink喺歐美好紅

問下佢地有咩唔係買

唔肯接受BP真紅嘅事實

佢地曲風係歐美紅正常 wor
又識搵人
搵 Dua Lipa/ Lady Gaga 呢啲

可以80 85就冇了

BLACKPINK “How You Like That” 04:40PM KST Update:

#1 MelOn (=)
#1 Genie (=)
#1 Flo (=)
#1 Bugs (=)
#3 Soribada (+2)

根本就係過氣女團

係佢地搵Blackpink ga

係咩
Sor 新手真係唔知

有啲睇唔慣紫毛

係咪都係blackpink兩隻色?

......清

冇興趣理佢幾多色

淨係想知係咪面交

係掛

咁邊區

未g

有冇得特別服務去你個區夠近

BP係公海po人民公敵
香港屬於亞洲市場仍然比較喜歡可愛乖乖風格

反而覺得啲人比較少討論BLACKPINK 係近CB先多返啲post講下

OK PM先

依度D人都冇討論bp 淨係討論其他團

連綜藝都冇，係ig po張相，blink已經謝主隆恩

82M完，果然係過氣18線女團

上100M

條線一樣係買，條線唔一樣都係買
利申 唔識分
我愛blackpink 專一blink

最快100M影片

紀錄係幾多

應該係BOY WITH LUV 37hours

‘How You Like That’ by
@BLACKPINK
performance on YouTube in 24 hours.

• Most watched M/V
• Most liked M/V by GG
• Most commented for GG
• Most disliked M/V

82.4M
18線過氣女團

YG飢民式策略成功

咁多人留意BP㗎咩

Most disliked MV

13個鐘刷18m

有冇人知依家youtube係點計

BLACKPINK ＜HOW YOU LIKE THAT＞首個24小時成績
- Melon、Genie、Bugs皆空降1位，Melon日榜1位，歌手榜1位
- 是自19年後第一個Melon空降一位的女團
- Melon首小時收聽人數10萬2725，歷代女團首小時收聽第一
- Melon 24小時收聽人數86萬1978，達成2020年女團Melon 24小時收聽人數最高紀錄
- Melon破表一次，2020年第一個破表的韓團，Genie破表14次 (含鎖榜時間段5次)
- 專輯登上iTunes 67個國家及地區1位，美國iTunes總榜1位
- 空降iTunes世界歌曲榜1位，世界歌手榜3位，歐洲歌曲榜1位
- YouTube 24小時MV點擊數8237萬+，為韓團歷代MV 24小時點擊數第一

過氣女團

有冇大神有Blink TG GROUP

唔洗入 唔係講BP既

Thx

今次打歌服裝

.@BLACKPINK M/V views in 1st 24 Hours:

•Whistle: 2.9M
•BoomBayah: 3.3M
•Stay: 3.6M
•Playing With Fire: 4.2M
•As If It Is Your Last: 13.3M
•Ddu Du Ddu Du: 36.2M
•Kill This Love: 56.7M
•How You Like That: 82.3M

南亞仔做到野

正式宣怖:朴清世一

唔介意的話可否加埋我

你

咪導人入個低汁芯閪group
得我一個清泉

屌my bad我整返了，睇下得唔得

咁惡毒既你

係時候整返張白卡比華B

Highest Unique Listeners in 24 hours on Melon (#BLACKPINK):

1. JENNIE - SOLO 1,106,862
2. DDU-DU DDU-DU - 1,015,669
4. How You Like That - 861,978 [NEW]
5. As If It's Your Last - 791,713
6. Kill This Love - 733,801
7. Whistle - 657,407
8. Forever Young - 577,188

@BLACKPINK

輸俾金珍妮

Youtube 破左 24小時80m 紀錄

30小時100m

上running man 打歌阿八婆

諗多咗啦

可以考慮租架貨車去YG門口抗議

#HowYouLikeThat - Korean Charts Realtime 8PM KST

Melon #1 (=)
Genie #1 (=)
Soribada #16 (-13)
Bugs #1 (=)
Flo #1 (=)

#BLACKPINK #블랙핑크 #HYLT
@ygofficialblink @BLACKPINK

真 好多芯

入有人管個hk blink wts grp 重好

點會又租，擺明拍mv個日拍埋啦

咁鐘意有人管

一開頭有班黑粉入grp cap圖再改圖

等睇新入group既好快退

心諗：你確定呢個係blink谷

po出嚟啲嘢全部唔係bp

有9成都唔關bp事

我feel 到連登 好多i字t字團的粉

你漏咗個g團
朴芯B華最愛

想lisa上多d綜藝

我想全團上多d綜藝

Apple music

仲未夠100M

咁高要求

單刷中

仲扣咗views

好似del咗4m

一齊抵制youtube 轉用QQ音樂

見到Jennie行得跳得好感動

唔知聽日comeback stage著邊套

韓服(定和服？)今日著左
我估係第一段chorus嗰套

開左WEIBO未...佢4個都開左AC啦

認同，下一套白色（如果仲有stage的話）

想問韓國音源節目有番現場觀眾未？

韓國仲爆緊 正常唔會有掛

Remix左新歌How You Like It
希望Blinks們得閒可以聽下啦 真係好聽架

唔該ching

比人呃既錢應該賺夠返黎有突

收手啦好嗎Lisa

咩game 黎

手機game

wtf

呢隻老翻？

應該係正版
不過支那服

之前玩過下
已棄

又話外國人唔喜歡嘅

99M

100M

唔洗32個半鐘100m

扣views之後好似頹咗啲 不過今次已經好叻 希望主打可以再快啲

[Youtube] Blackpink #HowYouLikeThat becomes the fastest music video to reach 100M views in Youtube history (in 32 hours and 22 minutes).

垃圾youtube唔食view應該30hrs左右

真
死人youtube

🙏

有冇咁多芯閪想入group呀

擔定凳仔等人歌

幾多點

開果日已經入左 搭唔到嗲

下晝3點

入咗會後悔㗎

Charlie puth

Z巴係blink就直接係到傾順便當推po啦真係

你呢個同芯谷啲人講好啲

一般關事嘅 我都會係呢邊講

個名最長果個最芯

呀秀fit爆。顏殺地圖炮。

個條友白卡

等睇人歌

BBC報導有1M人數嘅飯睇MV 對一個音樂團體哩計個數量非常大 其實一般kpop團嘅飯數量有幾多？

仲唔係買view

差少少all kill
Vibe生生性性

瞓左兩日終於聽左，好撚正

有冇直播link太耐冇睇韓國音源節目

好難計喎
BP多飯 但唔少都係路人
有啲團飯圈細 但死忠多 成績照樣可以好好

邊到攞人工

1億之後慢左咁多仲想有人工收

係咪上節目打歌？

大量bot啫

其實我地都收左歪豬錢先係到

錢係邊到攞

仲拖緊糧

想問邊到有得睇人歌live

要問判頭拎
但判頭話今次買得多得濟，budget唔係好夠
要年底先出到糧

咁多人入左谷

晏少少送條lin出黎

小妹新飯

全職狙撃你 自己芯就算仲要推d blink入group算
衰到你

唔好嬲啦青瓜巴

今日純宣傳定爭一位

已經開始咗？唔係三點咩

佢播緊片

唔該哂

唔該晒

訪問緊

呀jen咁近望住呀秀

之後望住Lisa

原來韓國真係好多團

好有愛

iz link 不了

老婆啊

幾時完?差唔多先返黎睇

同問係到聽啲唔識嘅團 少悶

差不多到

點忍到2日

淨想睇bp

40分？等到好悶

來了

下隊

仲有1個就到？

屌 原來未

到未

男團枝粉紅色閃閃炩咪幾靚

哩個之後

仲未

今次真

嚟啦

竟然有intro

最後啲電眼

啲大頭真係殺死人

CLS...18線女團個intro咁撚正

ending好正

好重手筆

難得cb咪重手啲

正到

個台好重本

冇一位？

18線過氣女團想攞1位

有冇人可以整最後佢地抖氣GIF

第一個星期

識唔識音源節目挽法

鬼知咩

唔反YG了...下年有時間先再comeback啦

晚晚比牙珍咁望著實頂唔緊

咪意淫

你香港勁歌金曲新歌都唔會一出就拎第一啦

bona

HYLT出咗2日咋

已射

Ching仲癲撚過白卡B華

好耐無出過event

一cb啲痴線佬返曬嚟

快啲嚟射我啦jenjen老公我唔得啦

驗眼啦

白卡佬

係咪睇太多T
分唔到

邊個仆街仔搶左我舊名，改唔返

清你甘既野都講得出來。醉了

完美情郎定活著若是夢

清好多個名

算了，諗到新名

要善用每30日改2次名既機會

過左架妹個邊 又想返黎食2家茶飲

回到初心

幻想元英日記

開新po先

how

you

米癲拉

like

that

like swan swan swan

you so pretty oh pretty

1000